垃圾莫拉達唔撚識踢波

隻腳廢架屌你老母
70m水貨

冇錯 水貨黎

摩西斯都唔撚識啦

只係得個頭死皇狗都敢開70m
正黑店

麻友先係

咪盲反啦

莫拉達個頭值半億

好勁，有望攞英超神射手

條垃圾唔比人當水貨都偷笑 點同lkk kane爭

今年應該係lkk kane morata三個爭英超神射手加歐洲金靴獎

仲有laca

兩個都係

拿卡依件水貨入到十球先算啦

goal :

達 2
lkk 3
kane 0
賓施馬 0

賓施馬要黎串聯唔係要黎入波

60m係晒頭到

仲可以拉空位

kane 0?

笑容搭夠

摸西都夠膽笑人

系